其實叫佢地 ‘黑社會’

會唔會叫畜生貼切 d?

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

唔撚割！

殺人犯貼切啲

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

強姦犯

殺人犯
強姦犯
畜生

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

“皇軍”
文宣組做大陸會易d
唔需要解釋皇軍行為
可以直接想像
亦無咁容易比官媒spin狗係正義